《你想泰亞高回家嗎？香港巴迷聯署大集氣》

由沙維離隊一刻，巴塞中場整體表面已開始走下坡，雖有拉傑迪成功接班，但他畢竟已29歲，球隊絕對需要一位年輕且有足夠創造力的中場中與他輪換，甚至需要小白的真·接班人。曾經有位被譽為「沙維接班人」的中場在巴塞，他就是大佬—泰亞高艾簡達拿，可是當時主帥因未讓他有足夠上陣時間，令他的違約金大幅下跌從而跟隨哥帥出走到拜仁，他其後在拜仁進一步成為世界級中場。

眼見他無論在球會丶還是國家隊的表現都十分出色。如果他能夠返回巴塞和弟弟拉芬拿一起上陣是多好呢！雖然他可能在德國過得愉快，或暫無意與弟弟團聚，但見到不少巴塞球迷渴望他回家，不如我們試下向巴塞請求正視青訓問題及帶泰亞高回家吧！

除泰亞高外，另一位潛質優厚，很多巴迷都想球會回收的球員哈利奴域最近都回到西甲並表現出色，如果大家都想巴塞回購哈仔，可加tag #WeNeedHalilovic。

縱使一個人力量雖少，但幾年前希望美斯留隊丶乃至去年美斯重返國家隊，都是因為球迷奮力支持而改變他們心意。如果你也希望泰亞高成功回家，不妨一起出一份力丶在此留言以下hashtag及share此post吧，一起集合力量向球會及他本人表達不少巴迷的心聲吧！之後我們會把有關簽名記錄轉交西班牙官方！

#WeNeedThiagoBack
#WeNeedLaMasia
#HKBarcaLovers

巴塞啪啪啪！巴塞啪啪啪！

巴塞的最後一塊拼圖 回家吧

拜仁禁錮泰亞高

幾時收返巴禾

疤狗真係好撚嘔心

幾時還返泰亞高俾我地

GO BARCA LA DIU

當初明明屌佢冇創造力又冇身位cool波
而家又吹到沙維接班人咁

小白

始終巴塞先係你屋企呀不孝子

系

佢係拜仁過得好開心

樓主果然係高汁巴車迷

Agger 當初又屌晒鬼 依家又打飛機
比爾連又係咁

你都是優質曼迷

應該係泰亞高聯署要求巴塞買返佢就差唔多
離家出走話返就返牙

#freethiago

快點回娘家啦泰仔

Yes

疤真係好撚煩

好撚柒驚

比睇完篇文被感動了